{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan puu otsas. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen namipuuvili."},{"text":"Kasvan soojades kohtades."},{"text":"Ahvid koorivad mind enne s√∂√∂mist."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan viinapuul. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tulet√µrjeautode v√§rv."},{"text":"Olen v√§ike ja mahlane."},{"text":"Kasvatan aedades."}],"options":[{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on pagasiruum. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud puidust."},{"text":"Mul on palju lehti."},{"text":"Ô∏è Oravatele meeldib mulle peale ronida."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Bush","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Kasvan maa sees ja olen oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kr√µmpsuv k√∂√∂givili."},{"text":"Kasvan mustuse all."},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen kollane ja kasvan p√µllul. Lehmad armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib sn√§ki tegemiseks poputada."},{"text":"Olen pikk taim."},{"text":"P√µllumehed kasvatavad mind."}],"options":[{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur oran≈æ taim konarliku nahaga. Minust saab teha namisuppi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed nikerdavad mind Halloweenil."},{"text":"Mind kasutatakse supiks."},{"text":"Kasvan s√ºgisel."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Kapsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen taim, mis k√µditab su nina ja paneb aevastama. Olen tihti kollane, roosa v√µi punane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks."},{"text":"L√µhnan m√µnusalt."},{"text":"Mesilased meeldivad mu nektarile."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false},{"label":"Seeneline","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen leheroheline, mis teeb sind tugevaks. Popeye armastab mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan sul kasvada suureks ja tugevaks."},{"text":"Olen tervislik k√∂√∂givili."},{"text":"üòÄ Popeye s√∂√∂b mind purgist √§ra."}],"options":[{"label":"Salat","isCorrect":false},{"label":"Spinat","isCorrect":true},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Olen pikk roheline k√∂√∂givili, mis kasvab viinapuul. Sa v√µid minust hapukurke teha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µhn."},{"text":"Ma maitsen hapult, kui marineerida."},{"text":"Olen v√µileival n√§mm."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Suvik√µrvits","isCorrect":false},{"label":"Roheline uba","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen v√§ike k√µva objekt, mis kasvab suureks puuks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti pruun."},{"text":"Minust kasvab taim."},{"text":"Vajan kasvamiseks p√§ikest ja vett."}],"options":[{"label":"Leht","isCorrect":false},{"label":"Seemned","isCorrect":true},{"label":"Juur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üå±","iconColor":"0xFFFFFFFF"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Olen suur ja sinine ning minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest."},{"text":"Paadid seilavad minu peal."},{"text":"Vaalad elavad minus."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja rooman liival. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen aeglane."},{"text":"Kannan oma maja selili."},{"text":"Ô∏è Sa leiad mind rannast."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Kilpkonn","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"vingerdan ja ujun ja elan meres. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on uimed."},{"text":"Hingan vee all."},{"text":"V√µin olla erinevaid v√§rve."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja puhun peast vett v√§lja. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Laulan ookeanis laule."},{"text":"Olen suurem kui auto."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen mereolend."},{"text":"Ô∏è Mul ei ole luid."},{"text":"Ma saan v√§rvi muuta."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Elan ookeanis ja mul on pointless nina. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga tark."},{"text":"Mulle meeldib veest v√§lja h√ºpata."},{"text":"Ma n√§en alati v√§lja nagu naerataks."}],"options":[{"label":"Haid","isCorrect":false},{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen korallist tehtud kala kodu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Paljud olendid elavad siin koos."},{"text":"Olen v√§rviline ja √µrn."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen leitav soojadest, p√§ikselistest vetest."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Korallriff","isCorrect":true},{"label":"Koobas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest, k√º√ºnised ja k√µnnin k√ºlili. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan rannas."},{"text":"Kasutan n√§pistamiseks oma k√º√ºniseid."},{"text":"K√µnnin naljakalt."}],"options":[{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen kala, kes on v√§ga tasane ja vahel peidab end liiva sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Mul on m√µlemad silmad samal pool keha."},{"text":"Mul on raske vastu ookeanip√µhja n√§ha."},{"text":"Olen vormitud nagu leht."}],"options":[{"label":"Lestaline","isCorrect":true},{"label":"An angerjas","isCorrect":false},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mul on pikk keha ja meeldib kivide vahele peitu pugeda. Ma n√§en v√§lja nagu madu, aga ma olen kala. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja k√µhn nagu madu"},{"text":"Elan ookeanip√µhja l√§hedal"},{"text":"Mul on kaalud"}],"options":[{"label":"An angerjas","isCorrect":true},{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}]}